［國際線］呢張理大圖被誤會左係好亂既屋企 快啲上去澄清番！

其實張圖俾人用咗嚟做meme係咪好事嚟呢

澄清乜野，班外來仆街仔搞到咁亂唔係事實咩
因為抗爭緊，所以搞到七國咁亂係正常？

變成meme令更多人知仲好

香港好難住咁大間屋

留言講係理大就得

一邊覺得可以變meme發大畀多啲人知
但另一邊有知張圖本來咩事而搞到好sad
好矛盾
好彩留言已經有鬼仔鬼妹幫手講咩事